好驚啊周圍都㩒唔到錢

各位jm 我發現周圍atm都無曬現金
好驚啊 唯有keep住係咁搵邊到有啦

㩒㩒㩒㩒㩒